想照大腸鏡，有冇巴打介紹下？

個肚好唔舒服，成日好漲，又成日有便意
自己又冇買保險，有冇巴打有經驗分享下

呢排我都係成日有便意...一日痾2-3次...睇過醫生....食過益生菌....好似無乜好轉。有搵過下資料....照大腸鏡約$7000up.如有割瘜肉約$10000。

飲藥水好辛苦
一世難忘
飲到嘔
要柯晒d屎先清楚
全身麻醉唔會痛

早幾個月喺旺角診所做, 胃鏡5000 腸鏡6000, 有瘜肉包埋割
瀉藥好多人話難飲, 我又覺得ok無乜野

巴打..$6000係咪全包+醫生講解？請問係邊間診所？

好似驗到有野要送去化驗先要再加2,300, 後尾醫生開左啲藥俾我又收左2,300咁, 都算全包, 做完訓醒麻醉過左就走
雅蘭11樓, 高清腸胃內視鏡中心

我見個價錢都係要$7000up.....你果期係咪有推銷優惠。

可能有醫生轉介唔同價?
要先去8樓睇醫生, 跟住再約好時間轉介上11樓照, 到時都係呢個醫生做, 照完又落返8樓佢同你講解咁, 醫生姓莊幾好人, 你可以search下

唔該晒

好多都7000up 我都問左間
見醫生500 照左冇野收7500
1-2粒就10000咁
全部野都包

咁都8300渣啵 都平呀

我去香港體檢做既

二/三百
total我用左11800，500係診前見醫生同埋瀉藥錢，11000照胃同腸，最後照完無乜事300藥錢
我之前睇另一個醫生轉介去法國醫完,quote出黎三萬幾銀太貴先無去

搵朱大腸

11000照 胃腸真係平，係唔係包埋麻醉同瘜肉？

yes
佢唔係麻醉，係鎮靜劑，不過都係訓死左
如果你無保險，可以去睇下中醫試下得唔得先，腸胃野都係靠日常養生

剛在法國照完腸， 下腹超聲波 $24000 全claim 保險

有冇嘔血？

嘔血

試過一次紋屎有血，主要係肚漲，成日有便意咁lo

紙巾有冇血？ 有冇痔瘡？ 幾多歲？ 大便形狀？ 顏色？

係咪都要$6000up

瀉藥你閉氣飲咪得囉 用口呼吸
飲完半分鐘先用番鼻呼吸

紙有 外痔就冇 28 大便正常 色都正常

咁不如試吓飲果汁 食番薯 麥皮 幾日 看看有冇改善